正苦都係宣佈緊急狀態算啦，d人番到中環咪又係等放飯

等放飯幫班狗做忌

加料
懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

基本上依家全香港等車都等到放飯

今日中午繼續和你食，兵分兩路，中環尖沙咀

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping